我雨琦心真係靚到QQQ

我愛❤雨琦

點解仲有人有心情去J韓國整容雞

睇錯梁天琦

哈哈哈

你有壓力
我有壓力
大家解壓方法唔同姐

港豬真係無得救 仲咁撚串
果然係得弱智仔先會J韓國整容雞

其實關我哋咩事？

你快啲死啦

其實關你撚事?

你都快啲死啦

推

幫你推下
雨琦真係正

咪撚推垃圾post

識貨ching 娛樂台好多盲人

多謝幫推

但係再正既名星
好快就冇得欣賞了

why

好好笑
唔想人推, 但係自己推

勁慘

...好似唔關事

大陸乜鬼都封㗎喇﹐因為佢哋係玻璃心﹐超級小氣冇量度冇風度﹐講維尼跳跳虎都唔得

做咩咁多負皮

樣撚衰到
整完都咁既樣

我屌你老味